## Grę w memory

To jest gra dla dwóch graczy grających na zmianę na jednym komputerze.

Jeśli chcesz grać dalej, pojawi się instrukcja instalacji
## For install

1. Potrzebujesz zainstalowany Node.js
2. Clone projekt.
3. Kiedy masz projekt w terminalu, napisz następujące polecenia:
a. npm install
b. npm install express



### Dla gry

Aby uruchomić serwer, wpisz w terminalu następujące polecenie: node server.js

To wszystko. Przyjemniej gry!!!
